學過下睇人，擺低你年齡同性別，我大約講下你個人嘅性格

當然咁少資料，我都唔可以分析得好詳細，但大約講下都ok

26歲 男

金鱗豈是池中物 一遇風雲便化龍！

中

24歲 絲打

26歳 女

On9女

19歲 絲

On9童

18歲 絲打

其實睇頭幾個留言，
大家都知呢條友係痴線
可以完post架喇

訓醒未 未換ac啊

27 男

格式錯誤

On9仔

62 女

On9婆

中！！！

見到,但關愛下弱智,反正得閒

18歲 男

20 男

好準喎

1歲 人妖

On9b

我會留下無字碑，等後世評論我功過

21歲 男
大師我on唔on9

21男
利申非on9

20男

唔係我想你on9

係個結果咁同我講

On9仔

27歲 巴打

jj未扯有兩條會唔會唔on9

樓主個格一定係鍾意鳩噏

今年24 男

On9佬

五毛

On9

19 男